想問下到2020年仲有幾多人以為轉數快係一個app??

如題
正皮=知轉數快係內建喺網上銀行
負皮=以為轉數快係一個APP

我諗好多人抗拒用轉數快就係以為佢係一個獨立嘅app

其實下下要登入銀行戶口係會唔方便左

fps好多野一開始唔講清楚
id，email,電話，bank num.
好多人都唔知都可以用
有d銀行有id有d又冇

有touch/face id

識用既 覺得好方便 而且有時會覺得太過方便

真係好多on9以為係

如果轉數快有app就正

唔知點解死唔肯整